Documento gerado sob autenticação Nº BGY.076.795.1JB, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4869                  de  01/06/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora MARIANA LUDERITZ KOLBERG FERNANDES, matrícula SIAPE n° 1863299, lotada e em exercício
no Departamento de Informática Teórica, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03, para a classe C  de
Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 29/04/2015 a 28/04/2017, com vigência financeira a
partir de 29/04/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações  e  a  Resolução  nº  12/1995-COCEP,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.  Processo  nº
23078.505507/2017-11.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
